One Plus 6t vs IPhone X

事關想換機 ， 本身等緊6t 就諗住買

但近日有個死黨轉左Xs 話平轉部ipx256gb 比我 5500.

搞到我頭痕 唔知出邊部好.

有無巴打比意見？

睇完條片 更加難揀

唔知有咩咁難簡 iOS 定android 鐘意邊個system

都有用過 無乜所謂

oneplus支那機

我知

iphone囉咁咪

但我想就性能 同性價比去睇

oneplus, 一定係

哦咁如果私隱唔緊要嘅就oneplus，起碼有3.5mm
性能講真你日常使用基本上今時今日部部flagship都唔會有咩大分別

$5500既iPhone X 性能同價性比都贏One Plus啦

無3.5 啦 6t

睇錯6sor，咁都係oneolus，額頭已經贏晒

水魚就買iPhone

個個都推6t , 麻煩師兄們講下點解！

Ipx我教覺得唔算醜 佢部機好新 但3得gb ram

唔明點解3gb比起8gb唔會慢好多

有得比？
咁都要問你都係用oneplus算喇

8gb ram同3 gb 都有分別啦

OS唔同囉
Android 大食
iOS唔食RAM

仲有 講快唔快都要睇CPU 同 ROM既
CPU 唔洗講一定iPhone贏
ROM iPhone行緊NVMe 1200mb/s速度 又贏

唔係剩係計RAM既

就咁睇我有決定了

本身仲想試下 scran fingerprint tim

點解需要考慮 梗係iPhone啦
大家一樣價錢唔係用大陸機呀嗎

咪買x啦 一係攻頂買新